[孝子] $3500 budget 買部電話比老母 有咩推介

暫時上網睇左LG G6 V20 都好似OK
但G6 好冇得換電

部電話實用 影相OK 都得
巴打有咩推介

iPhone 6s

Sony XZ1
Nokia 7+

Samsung a8+

Nokia 7 plus

對NOKIA 有D興趣 應該幾硬淨

一定夠你老母影相，同埋夠快

其實最緊要大mon，所以 nokia 7+ 絕對足夠

SE

Thx 巴打

唔該巴打

小米8